湖南邵陽取締電單車惹民憤 數千民眾抗議政府即撤令

官逼自然會引民反。湖南省邵陽市正進行取締電動車行動，單車、電單車同樣受影響。在一星期的取締行動中，據報已查扣數以千計的電動車，引發當地市民強烈不滿。上周五（7日）終爆發衝突，數千民眾集體到政府門前抗議時，有示威者堵塞官員的車輛及追打交警，多人抗議民眾被捕。邵陽當局當天宣佈暫停取締行動。

一架坦克搞掂啦

呢D post仍然推唔起

我甩左P

希望推到熱門

1

2

你個名

成班暴徒

撤左過一排就會出加強版
同反送中一樣 撤左隔一排就整個國安法

之後會捉晒搞事既人

照理論黎講
共狗係唔會想人民嬲鳩個政府(或者嬲鳩都唔敢出聲)
所以正常做法根本係應該先安撫
再針對發起人逐個清算
圈養政策目的就係要人民心中無火 自私自利
磨到d人洪水都唔會考慮去反政府先叫成功

可惜香港個件係垃圾極品eq奇低
有權就要用到盡你地吹咩啤啤

一定會
次次都事後都會捉

暴動

暫緩都信
烏坎村點死架

其實 取締 呢個詞係點來，以前好少聽到
硬係覺得似蝗語，虛心求教

搞成點